如果摩佬啲內鬼組隊波踢歐聯，會踢成點？

龍門人選：卡斯、Courtois、DDG
後防：伊雲、拉膠、比比、馬細佬，仲有大衛雷斯、泰利、Bailly揀
中場：法比、普巴、迪布尼
前線：c7、夏世三、馬仔，補個哥狗？

歐聯四強有無機

冇，要忙住捉鬼

領隊： 雲高爾

領隊：雲加

KDB都係嘅咁沙拿都係啦

同埋伊雲邊係鬼 呢件明知場場放題都照出

咁輸硬了

隊醫呢

我轟個女軍醫

屌你老母

淨係軍醫都夠打入歐聯決賽啦

terry點會係，車2第3季佢老姐，第2季chur得太盡